李偲嫣失去了一切 丈夫確認了這消息

RAP

WFC?

係真唔係啊，定係有人改圖炸

總算係有個好消息

都起碼10幾分鐘喎，都仲有人覺得唔係真？

開心到唔敢相信

你係咪用IE

sorry,而家先收到啲通知